喺公司同同事玩三公有冇必贏大法

做莊

一開始買最細，之後輸幾多買幾多。

直接賭枱上面搶

出千

做莊必勝

多人玩做莊必勝 除非爆莊啦